{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_014366",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42091&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "울산 삼산 Q5 운영 정책"
    },
    "text": "チェックイン時間は22:00で、チェックアウト時間は10:00です。 チェックインやチェックアウト時間の追加案内はありません。 ただし、予約された客室の料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。 また、チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。 男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否になる場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。 客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。 夜間は騒音を最小限に抑えてください。 客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。 また、入室の際には予約特典として電気自動車の充電が可能で、内部と外部の駐車場で駐車でき、バレット駐車も可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックイン時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックイン時間は22:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウト時間は10:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックインやチェックアウト時間の追加案内はありますか？",
            "answer": "チェックインやチェックアウト時間の追加案内はありません。"
        },
        {
            "question": "予約された客室の料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生しますか？",
            "answer": "予約された客室の料金は基準人数を超える場合、追加料金が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を超えると追加料金が発生しますか？",
            "answer": "チェックアウト時間を超えると、追加料金が自動的に請求される場合があります。"
        },
        {
            "question": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認は必要ですか？",
            "answer": "男女同室での宿泊の際には身分証明書の確認を求めることができ、お持ちでない場合には入室拒否になる場合があり、キャンセルの際には払い戻しできません。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように割り当てられますか？",
            "answer": "客室番号とデザインは提携店の運営状況によってランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "夜間はどのようなルールがありますか？",
            "answer": "夜間は騒音を最小限に抑えてください。"
        },
        {
            "question": "客室内の物の破損や盗難時にはどうなりますか？",
            "answer": "客室内の物の破損や盗難時には刑事処罰を受けることがあります。"
        },
        {
            "question": "入室時に充電はできますか？",
            "answer": "入室の際には予約特典として電気自動車の充電が可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車場は内部と外部の両方で利用でき、バレット駐車も可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 267,
        "QA": 429
    }
}